有冇人覺得<天水圍的夜與霧>好有代表性

00後既佢地就係呢d 環境下長大出黎

貧賤夫妻百事哀

有冇SEED 搵左好耐都冇粵語版

我前排搵左勁耐完全搵唔到

不如上emule搵下
我都搵到日與夜

咩黎
日與夜有咩好睇
更係睇夜 有張靜初

夜與霧我都試過
完全揾唔到
日與夜就有

真係冇seed? youtube得普通話 仲要冇字幕

究竟有冇人有seed

但可惜90、00後班小朋友好少睇電影

個個家庭背景都係咁咩

近排因爲工作原因要去天水圍
發覺個邊真係死氣沉沉咁

天恆最恐怖。。。
成邨大陸人。

都預左既
不過我覺得天水圍都唔算少人
但係就唔會好有生機咁
可能天水圍個格局有影響（個人覺得）

以前FOXY有 其實我都覺得好好睇,好睇過日與夜.如果天水圍的夜與霧出先攞獎應該係呢套

張靜初